急入

有冇巴絲係青衣
一齊跳閘

pish